有人為左我而死，我殺左人呀

我前女友雖然冇同我見過面，long d，但係佢朋友話遇上我係佢最黑仔嘅事，琴日係澳門比人捉走左，係東帝汶比人殺左啦。我依家好後悔。